【直播】10:30 行 政 長 官 答 問 大 會

Now 331

問下佢點睇港鐵又死

飯民:不了

一講到僭建就hea回

要返學點睇 以前高登le d post可以推到(3)

聽左一陣講阿律政司好忙有6單CASE要跟要包容就知又係廢UP多

唐英年就搞到咁大 佢就拆左算

林鄭一講大話就會眨眼戚眉

好過班建制個個語癌末期

咁你咪死撚返高登囉 好行唔送

今日講港鐵幫左佢啦

都口吾知係咪特登既

原來得個兩頁 笑撚死人咩
兩登夾埋真係推到(3)
係3頁

依家仲鬼有人關心咩

塊面閪到

真係好撚柒

相由心生 陳淑莊係能言善辯

屌忽然間搞啲咁既野無劇集睇

痴撚線, 降低品格要求去等多D人肯做官

咁難為你呀?

還我袁偉豪

做律師 口才差極有個譜

呢個政府真係累人累物，錢又唔識派，啲官又戇鳩搞到要林鄭出黎，市民基本娛樂就阻住晒

仆街一話暫停佢就完
有無咁岩